鷹眼、緋紅女巫私下交情超好！大方親臉頰、喝同一杯可可等互動超可愛

MARVEL FANS們一定對「鷹眼」傑瑞米雷納（Jeremy Renner）還有「緋紅女巫」伊莉莎白歐森（Elizabeth Olsen）不陌生，兩個都是受歡迎的角色，這次他們一同現身在日舞影展上，宣傳合作的新電影《 Wind River 》，兩個人合作多次感情也變更好，接受訪談時不但能大方親臉頰，還一起去醫院探望癌症病患：

▼傑瑞米跟伊莉莎白在日舞影展上宣傳新電影《 Wind River 》也接受 IMDb 訪問。

▼在受訪的時候，傑瑞米大方地親了伊莉莎白的臉頰，顯示兩個人的交情有多好。

▼兩個人近期也一同前往癌症中心探望病人，為病患們加油打氣。

▼鷹眼跟緋紅女巫在日舞影展宣傳期間互動頻頻，還一起享用同一杯可可取暖，超可愛的。

▼在新電影《 Wind River 》裡面，傑瑞米飾演一個漁獵部員工，他發現一個年輕女屍體，他將協助伊莉莎白飾演的菜鳥 FBI 探員辦案。

鷹眼跟緋紅女巫在漫威電影裡面的時候互動就已經很有趣了，私下的互動怎麼也這麼可愛，果然男女之間是可以有純友誼的！這次在新電影裡面不知道會擦出什麼樣的火花，只能期待它上映了...

條友唔駛做特工啦

好sweet

隊長

條女勁撚正

之前明明傳同洛基，襯好多

女巫

吊 公平咩

分別有冇伴侶

Yes 真係好襯

Btw 見有人話鷹眼對佢係父女咁

紅巫女

咪錫我olsen bb

好似瘦左

鷹眼真識食
佢好似有哂老婆仔女

覺唔覺唔係好似戲入面個樣

想溝人咋嗎

條女好正

就快比成team avengers抽過水

係我都狗衝啦

olsen真係好撚正

一定屌左啦

Hero toilet

又要打丁